令女朋友崩潰

是咁的
琴日問女朋友做咩佢話唔比我知，又話依加係屋企做緊啲只可以用voice msg既野，咁我當然係到懷疑佢整緊野食／手工
之後夜晚平常咁傾計啦，佢有小小心不在焉係到自言自語 點整呢？ 五，十，十五
又突然問我我生日個個月(3月)仲係咪冬天
咁我就問話你整緊手工呀? 佢就叫估下佢整咩
佢叫我問佢要整幾耐，佢話要整3-4個月架
咁我就1Q估到佢整頸巾
佢就開始崩潰話佢準備左好耐，依家冇晒驚喜唔知可以準備咩禮物比我
跟住就係咁講晦氣野，問我做咩要估到(?)，生日唔出黎慶祝
我覺得好可愛但唔知點哄番佢
有冇巴絲試過，應該點應對

唔識扮蠢嘅男人最撚蠢
有咩事又要自己氹返

呢啲咪叫過份聰明 得閒要扮下on9先好

抵撚死

曬命死撚開啦仆街冚家鏟
利申：大毒撚

最蠢就係呢類男仔

條女下次諗唔到唔送嗰下就抵你死

試過送野俾男朋友之前俾佢估到 不過冇所謂啦樂觀啲諗，係心靈相通啫

利申，之後份禮物冇心機再整

Bb I love you